喂下下比狗封地鐵點搞

p牌第一次開post 如果講得唔好請體諒

同屋企人去完美領經過中環地鐵站 見到落左鐵閘
我老豆就比左個咁既建議：

搵啲鎖頭鎖曬地鐵啲鐵閘 等啲狗無得走 慢慢打啲鎖頭